大家快啲食晒啲九件麥樂雞呀！！！

唔係既話今晚又畀老母攞黎做餸呀！！！

屋企人一買返黎即刻搶黎食

$10

岩岩食完

九件唔夠喉

入左貨 1000件 聽日賣

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

No la

福喜肉

再加過期清貨